【🌋樓爆2018】大窩口開放式呎價2.2萬😨等跌八成

縉庭山開放戶呎撲2.2萬 屋苑新高 (18:23)
文章日期：2018年9月18日

整體二手交投雖然減慢，但細單位仍受追捧，大窩口縉庭山有開放式戶，實呎做價直逼2.2萬元，創屋苑新高。土地註冊處資料顯示，上述縉庭山1座低層C室，實用219方呎，採開放式間隔，上月底以480萬元易手，實呎21918元，呎價創屋苑新高；原業主2014年5月以275萬元購入單位，持貨4年，帳面獲利205萬元或75%。